打去電台！話比大眾知道斷指係因為挖人眼在先！

係時候打電話去電台啦

推

主持人講左了

A警員制服咗，B警員嚟抽水從後挖眼，然後咬傷B手指，有圖有證據

Push

PUSH